
                      Me ha gustado mucho el comienzo. La fotografía brutal, y el ambiente que crea es buenisimo. DiCaprio increible tambien. Pero, a mi parecer, le sobraba tiempo, mucho tiempo de pelicula. Al final se me hizo larga, y miré varias veces el reloj.
        
            